跟唔切，想問今次點起衝突？

同問

上水天橋起衝突
警察噴胡椒先

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

個劇本黎黎去去都係驚刷開人波先架啦

即係驚察使用武力在先？

講多D 想知

據前線講，有藍屍打記者同示威者，警察想護送施襲者走，比示威者圍住之後就出棍同椒。

警察話有人過封鎖線

即刻開波

全部同我去直播咁樣留言
RTHK：有線：立場新聞

1.上次就保護大媽，依家有保護水貨客，究竟警察仲係咪服務緊香港市民？

2.政府唔肯正視水貨客問題，搞到而家啲人要出嚟捍衛自己社區...陰公

3.如果政府肯正視水貨客問題就唔使搞到依家啲人企出嚟啦。

4.直播就咁樣睇至少有幾百個便衣警察....警察一出現就發生衝突，警察好明顯有人扮示威者.....

5.香港警察保護水貨客，助紂為虐
人哋光復自己屋企都要搞😡你哋仲係咪服務緊香港市民？

推
求fc

睇直播，見到係天橋散水時啲狗冇啦啦咬人

次次都係咁

遊行完左上水橋散緊水
便衣揸警棍打人打記者

示威有警察就會亂 原來係真

有個光頭佬係到推撞 黑警放人 市民就圍黑警
係其他post見到張gif疑似係呢個？

黑警真係唔仆街嘅野都唔做

光頭佬影人打人
黑警包庇
激起民憤
黑警發癲

個樣得戚到

條友似係黑社會黎，如果警察拉左佢其實可以加好多分。唔拉既我只能夠推斷黑警同黑社會已經聯手緊呢個示威浪潮。

死肥鳩 個樣好撚招積